# Projeto de estudo

Elasticsearch + kibana + logstash + filebeat

Para subir o ambiente use ``docker-compose up``

Diretorio nginx contem um Dockerfile para construir uma imagem do nginx que envia os logs para o elasticsearch para testes
